Citibank 個app好撚垃圾

之前係大學申請左張 Citibank信用卡
我就順便download Citibank 個app啦
註冊完成左之後
諗住入返密碼
係咁話我密碼錯誤
我再重設密碼，佢竟然話我戶口俾人封左
打去Call center
佢話線路繁忙等候3分鐘
我等左15分鐘先有人聽
我一開口就同佢講呢個app有問題，睇唔到張單
佢即刻呢就同我講，話囉我將你個電話轉去另外個部門
我總共等左30分鐘都冇人再聽我電話
Citibank 傻的嗎？

今日先聽完個同事打過，兩下就有人聽喎

佢打去免年費

自己弱智唔記得密碼唔好賴app廢

試過好多次

我個app login咗都睇唔到單，
轉唔到頁，
惟有用佢唔使login直接show account info個function

總之個app真係好廢

記錯密碼兩次就重設啦，做乜等佢鎖account
間間行鎖左都要打去解架啦

Eastasia?

點解仲會冇touch id
下下入app 都要login 好撚煩

recent transaction 又check 唔到

有Face ID

之前有架!!
呢幾個月冇左
仲以為係我問題

我係唔記得呀，但我重設完，
我輸入完密碼佢同我彈app
跟住我剷咗個app再download過
佢話我account俾人封左

我點都唔夠個低能app智障

Face ID 我不嬲都登入到
係琴日開始我用Face ID load 完冇反應

試吓Set個alternative Face ID再試吓

我今朝更新完仲有touch id喎

我試過，冇用

有touch id 但冇撚用, 呢次開完下次佢話有問題唔比用touch id 要我入密碼再set過touch id, set 撚完下次又係唔比我用, on9

好明顯係你智障啦
岩岩註冊完可以入錯密碼
銀行apps錯3次就會lock 佢點知係唔係其他人試緊你account

android指紋反而冇問題

佢個app更新完登入就有問題
每次都要打上台unlock

之前都試過 用去佢website reset就得
btw 成日入app都lag 同埋要等勁耐先有得face i’d on99